其實係咪弱智先食蘿蔔糕

無彈性 點都唔夠年糕好食

食渣 然後係叫嗌 渣牙渣牙

因為百事有可樂

弱智先接受唔到其他糕

let it 糕

is